[攻略]有咩事唔正常 職員冇處理到記得問佢拎名同編號

同佢講你唔處理就1823處理
搵埋參選人同傳媒
仲要記得錄低做證據(合法範圍)

「選舉觀察計劃」報料熱線 Election Observation Hotline
Telegram: @hotline19hkeop
WhatsApp: +85297424472
又或者報料俾傳媒記者（蘋果丶有線丶立場）
監察7️⃣
幫傳真社寫做記錄

同佢講你唔處理就1823處理
搵埋參選人同傳媒
仲要記得錄低做證據(合法範圍)(站外)

連登得膠post就推得快